【推】紐西蘭出現香港廢老

果種嘴臉
真係果種純正香港嘅閪

點解可以閪到咁

有冇人起到佢底

香港廢老嘅閪

起佢底

比佢知閪人有惡報

到底幾多年先知「起底會令人驚」嘅年代已經過咗？
你地只係睇人仆街最開心
但人地連紐西蘭籍都有埋
除非你告佢（但明顯冇能力）
人地真係廢鬼事理你
同樣代入到香港任何一件「人神共憤」嘅事
十居其九搞到當時人幾日 頂盡個幾禮拜 之後就咩事都冇
唔係想講啲咩 只係話當網絡世界開始普及 好多對網絡「神奇力量」嘅myth都應該除去 講到最尾都係要回歸現實

佢幾十歲 起佢底又真係無乜用
但係佢有家人朋友仔女
搞佢屋企人朋友就有D用

無9用
先前恥笑hku女自殺條呃公屋大陸雞已經過左氣

呢個時代唯一分法係貼街招

仲要set 永久database紀錄呢班pk

係香港server一定無得攪,facebook 一定del

就係籌錢已經難
個個話好但無人夾

連登紐西蘭巴打打柒條廢老
唔該

完全突顯曬香港人嘅精髓 淨係識屌人老母

啱

最尾仲要搵煙頭辣一野

直接打佢老味就得

呢d人唔死都無用
屌你老母臭閪

真係正宗典型仆街廢老

「你好撚得閒呀？」

香港之光 鬼佬真係唔屌唔鬆化

黑人僧既廢佬

紐西蘭佬識玩

哇屌 自己仆街重要屌人老母 公德心=0

面斥不雅既最佳示範

走住黎屌
如果個鬼佬好似地鐵個單咁打廢佬
條友一定嚇到瀨屎

既然起底唔驚 你不如自貼一下啦

獅子山精神

煙鏟死全家

高汁港人，連登仔最羨慕嘅移民撚

唔識英文就返大陸啦，學人去紐西蘭

快啲起到佢屋企人底 推到個仆街廢老出嚟道歉
又要係咁屌人 又要死死氣執返個煙頭

Pish

古德明?

典型香港廢中

仲要hi落玻璃

推

未必係香港既
呢邊好多廣東人 不過都係垃圾嫁啦

啲粗口同口音完全係香港

五毛又踩港 香港人出名好品

廣州人都係咁

講真 佢最尾肯扔煙頭算係咁 屌人老母只係下台階

廢老 英文都唔識句

條友衣著打扮似足中產嗰班

咪又係開take away果班人

全部人去到外國都係開take away

做第二樣都做唔黎

垃圾一個
唔敢講英文？

未必係香港人黎
口音似廣州人
係五毛先一口咬定係香港人

閪港人

早兩日有班「白人都會乜乜乜」論既人唔見晒

咁神奇？

鬼佬見你Chinese樣唔反抗咪屌9你
如果黑鬼中東佬佢夠膽屌咩

煙剷

仲要屌人地唔著鞋，真on9

on99，大把黑鬼周街痾尿啦，條友夠撚薑去咩，拍條片上fb懶係威咁

推鳩佢條死廢老

點解個鬼佬知佢會隨便dump

擺鳩明前一兩分鐘已經dump左幾舊雲吞

一個煙頭關我撚事咩
大公司一年唔知幾多非法排污
擾民又偽善

其實呢度啲kiwi 都係咁 仲離譜過佢 周街食大麻 係city 到屙尿
不過個廢老比人屌就好心執返煙頭啦

大家出國比人歧視唔好怪人地，係呢班垃圾造成

似香港人喎，係咁用個撚字

垃圾中坑又柒出國際

果邊開車唔駛著鞋
好多人都赤腳

極速變廣東人

香港D廢老真係好撚閪

根本就香港人
廣州人講野響好多

死廢老 搞衰香港都算 仲要走去人地國家屌人老母 自己做錯野仲係度串柒柒 sorry都冇句

你係條廢老呀？屌你老母

中國味

on9仔唔好出黎柒啦 只會顯得你自己無知

冇聊 呢啲位食煙100個99個都會掉落地下
條友明知佢會掉落地下 拎部相機部住個呀叔拍片放上網呃like

報警拉哂啲廢中就啱

Dear New Zealand people, You can say”sou pei la, jou ju lei diu”

未睇，硬係覺得係黎則奮

影衰曬香港

係香港只會拍佢片之後擺上網公審
如果個個都好似係鬼佬咁夠薑
班廢老點會咁惡

lm

翻學唔好上連登啦

你句野證明左100煙剷入面有99個都係無公德心既仆街
正撚樣個肺係黑都算 連個心都係黑

講真，去外國d鬼佬咪又係周圍亂掉，成地都係煙頭，唔係幫自己人，只不過咁撚樣屌人令人覺得好撚針對

咪掩耳盜鈴啦，腥講人！根本腥講人同大陸人一樣，係中（共）國人

咪係,唔著鞋有得罪你

廢中廢老行為模式：
俾人揪到錯，首先要揪番人地錯，追住黎屌
咁佢自己就無錯

推。呢啲死仆街

紐西蘭根本好少人食煙

只要是中國人，包括港澳台，就隨時會咁樣

最憎啲周圍丟煙頭同火車頭

痴撚線

映撚衰哂

影衰香港人

好想搞下佢電話 FB, 等佢無晒faces都好

佢本身既行為已經唔岩, 明知唔岩都要人幫?

欣賞
個鬼佬做咗我一直以嚟好想但唔敢做嘅嘢

香港有一堆死煙剷鍾意喺巴士站食煙
然後喺上車前掉落地

其實到到都有人亂丟垃圾，不過去到地方就尊重個到，感覺上個鬼佬針對佢

垃撚圾

The NZ guy 's EQ was so high. He did not back off even the smoker spoke a language that he did not understand.

點解你唔敢做呢 點解你唔敢叫人汁返個煙頭呢 香港人就係咩都唔敢 淨係識頭dup dup 睇電話
咩都大事化小 成日都算啦算啦 久而久之咪咁 成撚日柒出國際

食環狗永遠唔會捕係巴士站捉丟煙頭，剩係識拉阿婆阻街

拍片果個好有禮貌架嘞已經
個廢老扮唔識英文真係柒到

屌你老母 成隻死狗咁正一死廢老

鞋都冇屌你老母

退休警犬？

都知喺，可能以為係大陸閪頌話係from dirty country ，不過扮五識英文果下先正

正宗演繹走住黎屌

條友似去旅遊 邊有人出口就粗口

起人地國家問人地你講咩cls

人地都咁做就係岩？
喂 咁你唔試下周街痾屎係地鐵痾尿？

個feel好似

垃圾越南難民

上埋人民日報
屌你垃圾共產黨/中國
平時香港亞運攞冠軍即刻話大家都是中國人
依家發生呢d事即刻話這個不是中國人,他是香港人

yes, kiwi 班廢青都好垃圾

你吹水呀？

少？ 咪搞笑啦

事發現場
Singapore Food Delight 23 Mercury Ln, Auckland, 1010新西蘭附近

似足班龜退休走難走去第度個啲

你夠扮唔識中文啦 屌你老母

而家就香港人
說好的血濃於水呢？
說好的中國香港呢？

貴撚到嘔，你地群埋啲大陸富二代留學生買得起咪覺得多囉

巴打 akl ?

on9
大把人自己roll

住過welly 3年

佢係做錯事，但又唔見條友叫其他d鬼佬執返d煙，打撚死佢呀，係見黃種人好恰先拍片渣，呢d事周圍都有，頂多咪叫人執返，但點會拍片。

執法過當呀，叫人執返咪得lo，做咩要拍人片，試下拍下外國人啦，打到你仆街

就算係又點 抵俾人歧視架喎

淨係識屌人老母 死廢老
唔識英文就唔好去/留喺NZ

What a you talking about

廢佬又點？？人地係外國食好野住大屋 , 仔女後代係外國大做外國人間中返香港玩下食下Happy下 , 而你地班係到恥笑人地廢佬既香港人就捱貴租幫人養仔女 , 過多幾年就被逼講普通話做中國人 , 如果我有得揀寧願做紐西蘭廢佬

啱呀
上連登/網上公審根本就只係咩都做唔到嘅人係到圍爐
我賭埋條撚都得 條友俾你起完底有晒相又點？wfc
我就係太清楚網上世界根本就係一個兒戲嘅地方
唔好話我睇死 依條友個樣你過咗5秒已經唔記得啦 何況根本唔care嘅人睇到？
起底？so what 咪天真啦 佢聽日照常生活呀
唔好浪費係依啲無謂地方

如果你上網係為無謂浪費時間
fine 我都係
但如果你係腦缺鈣以為起底/推post會令佢有後果嘅話 唔好睇到自己咁大 咁中二病啦

利申：由中開始身邊有5個朋友俾人起過底，有啲係犯法，有啲係on9俾人公審，有個係死咗上報俾人講。佢地同佢家人全部冇事冇痛風流快活緊。
其實用下腦同眼觀察下都知，網絡世界講juicy講潮流，你流行嗰期咪推到自己覺得自己做嘅嘢好有效果囉，熱潮過咗都要回歸現實，就係根本咩冇用
一巴車落你地啲網民塊面到係接受唔到㗎啦，現實就係網絡世界資訊泛濫，根本冇人會care依啲小事，一日都嫌多。

大把韓國私煙 政府根本管唔到

我唔信佢fuck you都唔識講 驚到淨係講屌你老母

推上報

加番英文字幕再share番出去

呢個post好能多踩港五毛

又要屌但又要乖乖地拎去掉
個廢老個心一定好撚唔順

講真 全世界食煙十個有九個都係咁架啦

呢D香港廢佬隨時係香港千萬/億萬人士

但都係垃圾一條

香港自古跟大陸人一樣，有口話人無勇氣承認自已其實同大陸人行為無異

仲以為執起個煙頭掉佢

條廢老擺明唔敢當面屌
講廣東話屌蝦人聽唔明
正宗又要威 又要帶返個頭盔